韓子亮大義滅親要供晒元朗啲人出嚟竟然冇人講

前晚 (21日) 元朗西鐵站的市民遭到大批白衫人手持木棍、籐條、甚至鐵通等暴打，被白衫人無差別地攻擊，就連於現場採訪的記者亦被打傷。期間，有市民多次打999報警，卻打不通又或是遭到cut線，即使成功報到警，但警察卻在接報逾半小時後才到場，令人質疑到底警察是否有盡到保護市民的職責？香港市民均對今次血洗元朗一事感到痛心疾首，當中包括歌手韓子亮 (TL) 。有傳TL是江湖二代，其已故父親是有背景人士，與元朗圍村以及社團人士關係千絲萬縷。

TL在血洗元朗事件發生後，於他的IG post了ig story抒發感受，兼且公開了多段有關白衫人於出發打人之前的片段，並聲稱自己的立場，大義滅親，還嬲到爆粗。那些片都是近距離影的，仿如置身於白衫人當中。

TL的留言聲稱：「好想喊，香港搞成這樣！睇到啲片好心痛！雖然生於這個家庭，但真的不能認同，uncle見到我麻煩打埋我，可以unfriend我！」、「對不起不能認同你們」、「求求各位不要這樣 @不想出賣的」、「唔希望再見到血腥事件 @我大把絕密片段好恐怖」、「不是出賣你們，如果我爸爸在生的話，我一定說服不要這樣做」、「如果要我認同你們的做法，以後娛樂圈的事不用幫我，我只會靠自己，X你老母」。他還表示有內幕消息，提醒大家不要在7月28日到元朗、屯門、天水圍以及將軍澳。網民都紛紛留言叫他自己要小心。

《香港01》以短訊向TL求證和了解他的IG story有關內容，可是他並未有回覆。

韓子亮 instagram:

韓子亮 YouTube:

竟然

良心藝人

幫良心藝人宣傳

佢係連登良心,連登仔的偶像

TL bb
My idol

TL韓子亮冒死大義滅親！IG公開同元朗白衫叔父決裂：「屌你老母」

吾以往之不諫，知來者之可追

我開始支持佢了

波台男神

小弟韓子亮TL重新出發開自己頻道，求Follow 訂閱和點擊

子亮你爆料就快啦等唔切啦

波台CHING真係就得最前 由反達狗到支持TL

TL

將軍澳又關班牛屎佬事？

黑警真係跟佢個list拉人
再唱奏都未遲啦屌你老母
呢d 垃圾post就真係失焦啦

又內幕消息

connected

可唔可以快啲我驚佢遲啲爆唔到料

Party with tl

Let’s party with TL

真男神